1. Kaibas Raselle Körtsimees ülle Pertma Jaani perrest et se Pertma Jaan on selle Kertsemees ja temma Naine irmsa wiesel tappetud ja riedlenut.
Sai se Perremees kuistud kas se Kaibus tösse on.
Wastus et se ei olle tösse.
Sae neil möllebad ütteltud et nemmad peawat Tunnistawat mehhed tullewal Kontopeiwal tohma.
